有無人聽過萬卓資本？好似伏伏地

今日打黎話聽日見工，project associate 16k up

但google完間嘢明顯係sell 保險

伏味好濃，想睇下有無人做過呢間嘢或者in 過？

位置TST

佢搵中介係網站出post，你apply 果時根本就唔知係邊間